同一科taught master同時報pt同ft

同一間u得一個dept做admission 既野 點會唔知 咪玩啦

出 offer 比你之前打俾你問要邊個
得兩個可能，一係收左你之後俾你揀，一係直頭都唔收你

而家仲有master報？

HKU extended round. July 31 先 dead

如果係本港大學tpg，而家7月中都未有offer，基本上明年再見

100個都唔知有冇3個係extended入到

知唔知其他學校有無extended ?
Btw thanks 我睇睇

唔係呀 我今年未報
而家搵到工先諗住讀

CUHK 好似無，其他無留意

咁誇？

好多都截咗啦

唔知係咪想賺報名費炸
一係揀d真係好多工作經驗好勁既

其實讀taught master 要唔要寫論文？

正常9月開學
要收都收晒人

自己睇課程內容啦
好多都要dissertation
有啲就容許你用讀多幾科去replace個dissertation咁

Hkbu好多master仲報到